（突發）天水圍銀座 旗桿廣場企左7隻popo

嚇親啲小朋友啊

同埋銀座係誠仔 根本冇人會搞 明嚟呃OT

報哨啦

阻阻位，希望抽時間睇下同指教

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

哨已經有 我都係再spread

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

依家警犬無論去邊都會嚇親市民
最好成支摺埋佢
政府唔摺嘅話 我哋義士自己嚟摺

唔洗理佢地

銀座好撚多人 誠哥發大財

本土良心愛國資本家
講緊香港自由邦呢個國

其實好事黎,守D冇人搞既地方分散警力
係要留意下佢地有冇搞D寶寶

現場bb就大把

Sor

Agger

我意思今晚 費事嚇親小朋友 現場大量小朋友同工人姐姐

銀座有360同美心元氣

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

佢會安排人搞架啦

已經收咗皮 生意都唔做

又係wor

咁真係呃ot

擺明

過嚟探你

銀座好似得太快活同MOS BURGER 食得

已離開 去新北江食聖誕大餐

係 所以多數去新北江食

有時直頭落元朗食

我太懶 所以新北江算

天水圍得新北江先多啲黃店
住天北冇人權

天一 俊記。都有啲

俊宏軒m記對面兩餸飯嗰間之前有貼巫啟航海報
但我唔知究竟係咪真係黃

佢同錦記應該係 嘉樂軒就自己諗

家樂軒confirm藍
到而家仲係播tvb

咁食另外兩間算

其實警犬最叻永遠只識一味靠嚇...民不畏死奈何以死懼之

但小朋友都嚇 真心冇人性

已經唔係第一次 上次扛住AR送小學生開學

CLS 恐怖分子都冇佢哋咁痴

往好處看，至少可以激勵到我哋哋黃小兵係校園戰線收拾班幼犬
#newfront

*我哋啲

但可能有小黃狗嘅

呢啲留返比前線嘅黃小兵自行靈活判斷、調整、處理

咁又係

兩餸飯啲員工對班後生唔差架

係Al Zaiqa度食？ 上次問你係咪讀UST又唔答我

去咗漢堡佬

我係讀ust

配你枝椰奶幾襯Burger